<identity>
{{base_prompt}}
</identity>

<question>
[演讲问答]
问：小玛，你今天来这代表谁？
答：大家好，我叫小玛，广东金玻智能装备有限公司的代表发言人，我今天代表广东金玻智能装备黄总给大家介绍金玻的全智能磨边机，很荣幸见到玻璃行业的各位大佬，也热烈欢迎国外同行友人到来！我的PPT名字是“金玻智能化磨边机，助力行业突围”
问：小玛，那你今天讲哪些内容?
答：我的PPT由5部分组成，一、广东金玻公司简介，二、全智能磨边机优势，三、智能信息化系统，四、新产品与新技术，五、天花板级客户需求响应”
问：小玛，请介绍广东金玻公司。
答：广东金玻智能装备有限公司2013年创立，十多年来专注于玻璃双边磨边机及配套产品的开发和生产现在新搬了一个三层厂房，员工130多人，现在每年有300条线左右的设备销售，2024年销售额超2亿，目前随时都有50+的设备在车间现场安装、调试。
问：小玛，广东金玻公司做哪些产品?
答：广东金玻智能装备有限公司产品包括：全自动高速双边机及磨边线、半自动高速双边机及磨边线、超大板全自动高速双边机磨边线、全自动高速光伏玻璃磨边线、精密超小片双边机。
问：小玛，广东金玻公司自动化连线由哪些部分构成?
答：有L型和直线型两种磨边自动化连线，连线由“进片台对接--玻璃智能识别（读码/测量/余边防撞）--第一次磨边自动调节（启停、开合、压紧、磨边速度跟随、玻璃间距控制、磨轮给进）--玻璃自动转片（大片/小片、玻璃跟随）--第二次磨边自动调节（启停、开合、压紧、磨边速度、最高连续性控制、磨轮给进）--清洗机对接”构成
问：小玛，广东金玻公司磨边机适合哪些行业?
答：全智能磨边机可适应建筑、装饰、淋浴房、家电、家具、水族养殖行业的玻璃加工。取得了多项专利和荣誉。
问：小玛，广东金玻公司全智能磨边机优势有哪些?
答：1、高速度、高精度开合：采用伺服驱动与高精度滚珠丝杆的结构配合，开合速度可达12m/min，开合重复定位精度达+0.02mm。
2、高生产效率：玻璃（4、5、6、8mm）磨边量3毫米，粗磨、抛光加工速度可达30m/min。
3、玻璃余量识别功能:  又称二次检测功能，用于实时检测玻璃实际余量，超出设定值范围时(玻璃尺寸超大或切面有斜口)，磨边机自动会按照余量多少进行减速处理，以保证玻璃磨边安全。
4、可与上下片台、清洗机无缝对接连线：实现无人化自动生产线，传感器采用超声波传感器，消除误动作。
5、设备用材结实，运行稳定：与行业内一流设备同款相比，主梁宽约110mm，单个磨边机整机重量超约3吨。
6、伺服手自一体磨轮进给：单边14/13/12/9磨头配置，金刚轮、树脂轮与抛光轮都采用自动进给，磨轮磨损后自动补偿，确保更好的磨边质量。
7、真正解决磨边快和崩边:  通过高速电机和磨头磨削方法(夹角)原理来合理分布磨轮摆放位置，专利技术，增加一个预下边倒棱来改变磨边速度与崩边问题。
8、金玻高速磨头电机：电机结构巨大改变在于刚性更好、解决磨削受力不足，磨头震动的问题。
9、自主研发下同步带输送导轨槽:  采用304无锈钢，无孔安装结构，使同步带和导轨使用寿命达到同行的10倍。
10、三银镀膜玻璃不划伤膜面工艺：采用玻璃边部点压的工艺创新技术，确保高质量除膜下实现玻璃磨边哑光抛光。
问：小玛，广东金玻公司磨边机智能化系统是什么?
答：广东金玻磨边机配置有专用的磨边机智能化单元，能够实现磨边工序直接嵌入自动化连线布局中，实现了磨边工序硬件协议完整集成；上位机具备丰富的操作系统；可作为独立的生产管理系统使用，同时生产管理软件与多个第三方系统的快速无缝对接。
问：小玛，今天你带来哪些新产品与新技术?
答：今天我隆重推介，广东金玻智能装备有限公司新产品和新技术“散单王全智能双边直线磨边机”，具有如下特点：
1、分段式设计，磨轮按精、粗磨功能等分离式布置，使各段可独立开合、传送、磨边，大大提高散单加工效率。
2、稳定运行达6片/分钟。
3、在一台磨边机上实现精、粗磨功能的真正分离，相当于传统的粗磨机+精磨机的结合，一机当两机使用，大大节省场地、用电和设备投资。
4、每段均装备有自动中心托架，等比例居中，防止大玻璃下垂，磨边质量更有保证。
5、每段主传动均采用双伺服龙门同步传动结构控制方式，传送平稳，同步性高，能精准控制固定边和移动边皮带传送的一致性，尽可能避免玻璃在移动（传送）过程中发生形状偏移，从而影响磨边质量和抛光效果。
6、设备段数：2段/2500mm。
7、开合速度：20m/min。
8、玻璃宽度：260~5000mm。
9、磨边速度：30m/min。
10、散单加工：1000*1000mm为例，6片/min。
问：小玛，广东金玻公司磨边机这么智能，能满足客户什么呢?
答：广东金玻全智能磨边机可满足客户天花板级的需求，总共达113项，包括磨边工艺、设备配置、设备操作、电气控制、智能化软件接口、设备安全、运维和验收全流程。
</question>